今日打大風！想介紹比你地既——坂本龍一音樂會

坂本龍一音樂會現正公開發售

Modern Symphony Orchestra會於十月十七日(星期三)下午八時在上環文娛中心五樓劇場舉行坂本龍一音樂會。樂團成員是由音樂界專業樂手組成。今次我們有幸獲得坂本龍一本人認可演奏原稿音樂。

The upcoming concert will be held on 17th Oct (Wed) at Sheung Wan Civic Center 5/F Theatre. We will perform Ryuichi Sakamoto’s music, performed by Modern Symphony Orchestra. This orchestra are formed by professional musicians. All orchestral pieces are approved by Ryuichi Sakamoto for this specific concert.

Repertoire :

Snake eyes
Wild Palms
Amore
After all
Bibo no Aozora
Acceptance
Bolerisch
Blu

Rain (I want a divorce)
Sheltering Sky
Yae no sakura
High Heels
Revenant
Wuthering Heights
Happy End
The Last Emperor

Merry Christmas Mr Lawrence

Ticket prices: $180, $250 (Full time students, Seniors, Disabilities & the Minder and CSSAA has 30%off discount)

如果大家有興趣，可以買飛支持一下

有啲樂手都係來自好勁既樂團，甚至係外地玩樂團既經驗
大家都係專業既演奏家

都有好多巴絲已經買左飛黎支持

多謝你入黎睇呢個post

Facebook page :

連

坂本教授

咁平既!?

因為唔係教授本人黎
係我地向教授傾好
佢肯比我地去表演佢既歌
啲歌唔係我地arrange
譜係教授比我地

黎啦黎啦
雖然唔係教授親身黎
但都係得到佢批准
同啲譜都係佢比我地

等我睇下時間先

多謝你

推

一推再推

推爆佢

得一場？

十七號出咗trip

係呀一場咋，坂本龍一只比我地個日玩佢啲歌

咁無緣支持
巴打同你d團友加油good show

多謝你呀！黎唔到都介紹下比朋友

坂本龍一會唔會做特別家賓？

利申，10年fans

入門教授迷
買左飛 咁小眾嘅興趣打算一個人去享受

唔會呀，如果做嘉賓，應該一早要炒黃牛
但叫做教授批准比我地去演佢作品
全部譜都係佢比我地
而唔係自己arrange
多多支持
我地樂手個個都係有實力背景之士

Ching 你好落力
btw 推到教授真身黎香港開

咁搞到有聲有色
之前有個巴打都話教授應該會黎
但教授都係應該
如果入場人數多，我地梗係會send番email 比教授知佢幾咁受歡迎
所以都幫我地宣傳出去

load唔到

條link?

網頁連結可能有些少問題，想問門票可以去urbtix網頁->節目->西方器樂，就可以搵到

好

多謝支持

其實同佢傾難唔難 有d興趣黎

感覺上係好易話為
但都要睇金額
我地要包機票，一星期酒店，同食
我地都係岩岩創團
資金有點難
但入場人數多的話，爛然會同教授本人講
咁佢可能就會同大團合作黎
又或者我地有sponsor
好多可能性

因為今次都同佢傾左2個月

最後點，當然要教授決定
我地最多話比佢知
香港好多人入場，仲想佢可以黎開concert

黎支持我地啦
個日紅假黎

買左兩張飛支持巴打

多謝你呀
介紹多啲朋友黎
Btw...我地樂手over 50%係女

有靚女咖

絲打本身係唔係樂手之一

到時望下

我地個團都算係咁多團中
最多女既一個團

咁你負責咩位置, 小提琴?

開場前早啲到,畀我影多幾張

到時望下邊個似

完場大把時間你搵人影相

畀啲暗示

到時你搵指揮影

我係紅巴

唔緊要啦, 睇到你地精彩既演出就夠喇

團多女係真既
唔洗灰心

視覺同聽覺享受

買咗飛

推吖

感動

推呀

完

好奇一問多唔多人買飛

多，好奇可以上售票網望望
前半場都賣晒咁濟
仲有少量前排內銷門票
段排仲叫有

$250 門票係比想像中賣得快

內銷賣晒，網上就得番3行到

我地決定左幾時派飛喇
收唔到whatsapp/facebook msg就話我地知

仲有少量飛買咖！